各位戴護具係好撚重要

個個係逃走緊嘅時時候，我想企喺度睇定啲啲狗喺邊先 ，但個個恐慌性逃走撞撚跌咗我 搞撚到我損撚曬 有護具嘅一定要戴護具呀如果唔係就好似我咁㗎啦屌你， 其實我有護具不過屌你老味貪方便唔想影響機動性就放撚咗喺書包度 各位唔好學我咁戇鳩

你唔好痴個班人咪得
前中段撤退好有序

後面嗰班舊已經追緊

麻包袋行動必須升級

副本越來越難打
與其升級發夢裝備 不如去返新手村打狗

提醒手足們

有人實行我一定去幫手

手足著咩？老牛？

用運動個戰啲防抽筋護膝，幫到手最少減少擦傷損害

係啊，都損撚到咁